其實死亡筆記已經有所啟示, 場仗係靠班新生代勇武派同新生代泛民打贏既

新生代勇武派=M
新生代泛民=N

M聯同黑幫以強硬手段+條命換取情報同揭露對手暴行
N靠M用條命換返黎既情報,再聯同美國FBI (勾結外國勢力) 將對手收皮

如果冇M既勇武犧牲, N係唔會羸到對手, 姐係是撚但少一條友, 都會輸

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

M同N都係熱普城

L呢